大家有冇story朋友

有冇人好少出現係朋友嘅Instagram story？
你會成日見到佢post其他人，嗰啲人可能比起你更遲認識你朋友，或者你覺得你比起佢哋同你朋友更friend，但係唔知點解你就係好少出現係你朋友嘅story甚至post
其實可能post個story唔代表啲咩，但係我係介意呀

唔係一個story同post去界定一段友誼

我明 但係人有我冇咁好唔好受

睇開啲

Are you a slave to social media

get a life

No, but can’t understand what are they thinking about.

Why need to understand?